阿仙奴 上至球會下至球員 球迷 名宿 全部都係賤種狗

屌你老母死阿狗 唔係好撚串㗎咩
周圍撩事鬥非 阿狗po頭又鳩吹咩捧盃 最後乜柒都無我捧

球會長期受波台狗關照 又自稱正統
球員 個個圍球證插水做戲 個個樣生到成隻狗樣咁
球迷 三日唔埋兩日就開抽水Post 其他大球會都冇做乜就比你係咁抽 雲加一定係史上最強 係教練之神 其他都只係好勁嘅足球教練
得到少少勢就不饒人 目空一切嗰種氣焰 我真係屌你老母啦

既然講到咁撚神 做乜仲唔返嚟救下間狗廠

下季得返自己一間「big6」踢歐霸啦

利申：巴迷（巴希亞）

又搶口

邊夠你嚟

好波

留意返 唔係得一隊踼

雲加的確係史上最強

啱啦 返嚟救下班狗仔 等佢地收下把賤口

中哂

雲加可以幫阿狗起多兩個球場

個柒頭咪又係潛

d狗竇post topic最撚串一定係阿狗
其實憑咩？

球會長期受波台狗關照 又自稱正統
球員 個個圍球證插水做戲

呢段格格不入，改改佢好喎

受波台狗關照 點格格不入法

日日俾人問候

不敗贏英超
樓主你識唔識波架

49場不敗細細個睇到大

緊係不敗 都無贏過

狼隊

高質

嘩你得罪完阿狗唔驚斷腳空難死全家？

唔明阿狗到底有咩自信咁搶口
杯又咁耐無贏過

阿仙奴！亞軍！阿仙奴！亞軍！

前個排死撚晒啦 依家到佢地

樓主曲線反獌

推

屌佢老母跟住就會話咩：
玩資格論？

我屌你啦 我唔講資格 你班阿狗都覺得醜啦

阿狗空難未呀

佢班垃圾有閪資格咩
佢同我地西甲華倫差唔撚多位置咋

講歷屎又唔係勁
講近況就直頭屎
但係 d球迷就惡撚過狗

因為佢地個腦裝屎

我又唔係拎我支持隊波出黎抽人水

柒安琪 頭號弱智阿狗